自認好打or大隻or練過吓野ge會然入一入嚟, 有D野想同你地講

哇, 沙煲咁大個拳頭 點練嫁

.

警告你:我都是好大隻, 每日做15下掌上壓

my power powerful

我有腹肌

個樣中上？

佢有腹肌架 唔好同佢打

唔止中上

跑完10000米